國泰機上文宣

我係一個美國留學生既香港人
國泰未出賣香港人之前買左機票聖誕返香港
心想罷搭國泰但退唔到票又冇錢買另一張機票
所以想問下巴打們有冇辦法喺機上發夢/文宣
例如喺美國機場登機閘叫口號？

印文宣派比其他乘客又可唔可行？
最緊要只係想有效地和理飛
而又唔會影響到更多國泰員工被炒

利申：國泰一日繼續出賣香港人 都唔會再幫襯！

光復香港 時代革命

痴喺廁所

我知有人做緊，可以多D人做

千祈唔好揀最後排坐
然後排第一上機
每個位放文宣呀

有諗過做連儂空中廁所，
但唔知會唔會加重低級員工工作量/壓力？
要對凖目標 國泰高層

呢啲野應該地勤做吧

清潔公司做

起飛後先係機上做... 佢哋冇得停, 冇得趕你落機